靚+讀書叻但唔識做家務同照顧嘅女仔 vs 識打點一切+專一但外表一般嘅女仔

正皮 for 靚嗰個
負皮for 唔靚嗰個

結婚 同 拍拖 is different

靚嗰個專唔專一先？

2種女仔唔係相反黎
前者又冇話唔識打點一切/專一

咁既話個個都㨂靚啦
最多請工人同唔生細路啫

小朋友才做選擇

以結婚做前提

冇第二個專一，而且好多異性朋友

如果我讀書叻識做家務同照顧人, 但唔夠靚
你會唔會嫌我唔夠靚

以結婚為前提既話，最緊要嗰價值觀夾
樓主講既呢D質素，反映既價值觀係咪重視既野先？

咁諗既話，靚真係唔係一個長久既考慮，
讀書叻可能都係講緊能力多過性格，
反而後者你好似比較認識佢性格咁，
咁諗好似後者啱樓主D

唔係靚就唔㨂，係覺得你對前者既認識好似相對表面咁

請個鐘點咪得

靚+讀書叻個個根本唔需要識做家務同照顧人
佢地生出黎就係負責比有錢佬照顧

點解， 好多呢d post 都係流於表面， 錢呀，外表呀，學識呀。。。， 就唔洗理個人品？ 乜好條件都比曬你，但係壞事做盡咁又點？

巴打啱啱好相反我認識前者多過後者好耐，但啱耐以黎，我對佢嘅諗法，只有好靚，好聰明讀書好叻

另一個識短時間好多，但知道佢好識照顧人，識做所有你諗到嘅嘢，而且好細心（同我出街嗰陣已經睇得出），唯獨是就係讀書廢

咁啱最近先知道兩個都鍾意我兩個都有feel，真係唔識㨂

所以前者就係識左好耐但性格上無咩吸引你，
但後者似乎性格上其實HIT到你，
但因為讀書唔太好所以令你有D保留咁？

讀書好對你黎講係咪都重要？

讀書好+靚，同識照顧人，係我心目中都係好重要但係呢個世界冇咁好嘅事

前者性格真係冇咁hit 到我，後者嘅性格真係啱好多

其實總括嚟講，前者各項能力都高好多，唯獨是係照顧人各方面冇咁好

後者超顧人個方面爆曬分，但能力各方面稍遜

呢世仔真係冇諗過有得我揀所以真係有啲煩惱

照顧人既能力其實可以學既
你估啲阿媽一生岀黎就識照顧bb?
愛你一定會想學識照顧你

前者識左咁耐都無一齊，突然先知道對方鐘意自己咁？
之前見佢都幾啱條件都唔追有無原因？

巴打都LIST到呢三個最重要既quality,
咁其實你係要搞清楚自己點樣排啫

不過老套講靚既野真係唔長久，
唔通見到另一個靚既你又再追另一個咩？
同埋有時係可以帶出黎曬既嗰種虛榮感

淨低讀書VS照顧人，真係要睇你自己點揀啦

係識咗好耐，但覺得佢咁靚一定睇唔上自已，所以冇乜留意點樣同佢相處，點知近排佢朋友話佢中意咗我我都嚇一跳

Anyways thx 巴打

好奇問
靚+讀書叻 係咪有錢女 / 做人阿妹？
識做家務照顧人 係咪相對比較基層d既姐姐 / 獨生女？

絲打啱一半半

兩者都係中產，而前者係做人阿妹，後者係有兩個阿妹嘅家姐

因為我係做人家姐果個，所以我咁估
我阿妹又係讀書叻，好細個已經識靠嗲人拎著數，屋企分到燶，基本上係唔識做家務果d
我就自我妹出世起，屋企人好理所當然地認為我應該要照顧頭家，其實好唔公平，但好似俾人訓練到潛意識已經會咩哂d責任上身

睇下你想點囉，阿妹果d通常比較利己，但家姐就可能冇咁識氹人、囉囉唆唆掛？

不過其實我覺得岩唔岩feel、夾唔夾到最緊要
都好睇樓主本身係咩人

搵老婆首要揀個唔會製造麻煩野你解決果個 , un 靚、讀書再叻，唔肯分擔家務，脾氣臭，再好都假，住唔埋一齊。搵個賢內助係男人一世嘅福氣，外貌只係拎出黎威架姐，持家有道先係一世